[TG]8090後24小時冗員谷

只限工作人士，無需填表入頻道

活動多多，飯局多多，機聚多多

一齊入黎冗